國藝娛樂(08228.HK)引入王晶做股東

國藝娛樂()引入著名導演- 王晶 做戰略股東,
相信雙方會產生協同效應, 消息一出已經升左唔少.

8字頭妖股
不了

入場費都唔貴, 一早買左少少, 唔貪心0.45已心足.

王晶入股都係好消息... 你話李生入股就話姐